{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64288&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주스위트크림힐풀빌라"
    },
    "text": "誰にも邪魔されることなく、気楽に寛ぐことができるラグジュアリープライベートペンションです。リビングに通じるプールと空が見える屋根裏部屋、ハンモックのあるバルコニーが特徴です。周辺にはベースボールパーク、慶州白亜紀ワールド、ムルチョン貯水池などが位置しています。 入室は5時以降であり、退室は12時となっています。 すべての客室は禁煙であり、無料Wi-Fiを提供しています。 ペンションで提供する屋外のプールは、大きさが縦7m、横4m、深さ0cmであり、ぬるま湯を使用します。月30日までは無料でご利用いただけますが、その後には追加料金が発生します。 カラオケはリビングに位置しており、防音対策が施されています。バーベキュー設備もあり、炭やグリルは有料でご利用いただけます。 お客様や肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りは禁止されています。未成年者の場合、保護者なしでは宿泊できず、最大人数を超過した場合は入室できません。 火災危険物質の使用も禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変わる場合があります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプライベートペンションでは何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は5時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "プールの大きさは縦7m、横4m、深さ0cmです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金は発生しますか？",
            "answer": "月30日までは無料でご利用いただけますが、その後には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカラオケがありますか？",
            "answer": "はい、リビングにカラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備があります。炭やグリルは有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、お客様や肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超過することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変わる場合があります。プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 517
    }
}